又要諗食乜早餐啦

放假都要買

咁早大家樂開左未

大家樂
翠河
美心mx
唐記
麥當奴

雲長有咩辦法可以好似你咁早睡早起？

利申：仲未訓

牛奶麥皮 腸仔蛋

未訓

KFC

唔好啦
唔值得自豪呀，我想改呀
Btw巴打你仲唔訓做咩

大家樂牛奶麥皮好食
整多個雞扒炒滑蛋跟牛油多士
諗起就肚餓

晨早咁凍起身買早餐

辛苦雲長兄了

早餐要3點3
利申：未訓

我係絲
睇下youtube又一日

KFC真係又平又正

早訓就習慣

早起就因為你訓夠

唔洗返工返學咩？

到底youtube有咩咁多野睇
同埋我想問下你幾點訓幾點起身？
我呢排7-8點先訓，5-6點先起身，覺得自己好誇張

爺爺麻麻度有

直播節目又有

波又有

動漫電影都有

下什三點食下午茶呀

你小心爆肝

未試過麥皮

煮營多比平仔食

U hv no fking choice.

雲長可唔可教我點先可以好似你咁早睡早起

扮咩呀
早起咪又係因為驚俾老婆鬧

平仔冇事嘛

衰佬，又買大家樂

大家樂代言人夠膽食KFC？

叮叮蝦腸
糯米雞
加碗阿媽煲的白粥

早晨呀咁多位巴絲！

日經

咁早

原來已經朝早

二哥買埋我個份okay?

見到又肚餓喇 定係食個早餐先訓

二哥早晨
平仔平時訓到幾點
細蚊仔記得好似好早就醒果d黎

沙牛麵 奄列

關平出左院未

關二哥今朝食咩

烚蛋好難食

翠河

早晨啊咁多位巴絲

好想食大家樂炒滑蛋吉豬蘿蔔糕火腿通

咁轉炒蛋

唐記糯米雞 for sure

最後買左咩比平仔食

米雞比教

大家樂定唐記好食啲

你地估下